理想女友有咩條件？

唔計樣 性格同其他方面

長腿

賢良淑德

有西

白滑大波纖腰肥臀美腿

無臭西港女性格

眼靚

處

做咩用分身開po再自問自答

唔計樣 性格同其他方面
咁計乜？

識含撚

重點

Sorry係我表達得差
應該係唔計樣 只計性格同其他

我唔識佢架

恭喜會然小多士獲得稱號「處女情意結」

會同我扑野
會同我打車輪
唔介意成日被我摸

講完笑 去番認真mode

梗係唔介意食M記

唔好要我買超貴名牌衫 超貴手袋俾佢
唔介意我買玩具

拍拖目的係結緍 生B

同埋留左一樣好重要既野 就係一定要係煙民，要係同我一齊既時候成日煲煙，煙味越勁越好，唔要食啡色濾嘴既煙
所以最好係食萬寶路8mg既煙句括黑萬 黑冰8
就算有B 都唔會戒煙

P.S. 我唔食煙

大過肚，個波會大啲同埋粒lin會好大粒

唔MK
乖乖女

做運動 唔好懶到豬咁

肯支持我 係我失意時安慰我就夠 最緊要體諒大家互相扶持

但被人中出過

我反而鐘意MK
唔要乖乖女
乖乖女 好悶呀